[想問好耐］趁仲問得，有冇人知彭xx嗰處係咪俾習帝破？

定係做皇帝都要食二手飯

好認真問，有冇人知

彭定康？

呢d鄉下妹 13 4歲就俾人屌到鬆哂啦

好似姓成定房

百雞王俾人搞死就係因為食過佢老婆

娶既唔係又點
平時屌既係咪得

闊過西隧

上面留言嘅所有人都會被習武帝犬決

問都唔得

我真心希望佢食到老婆隻豬

怒髮沖冠為紅顏

紅顏呢？

軍妓團有咩做多??

千人斬啦隻軍G，唔係點升到咁高

怒髮沖冠為隻雞